\chapter{Dnevnik promjena dokumentacije}
		
		\textbf{\textit{Kontinuirano osvježavanje}}\\
				
		
		\begin{longtabu} to \textwidth {|X[2, l]|X[13, l]|X[3, l]|X[3, l]|}
			\hline \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Rev.}}	& \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Opis promjene/dodatka}} & \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Autori}} & \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Datum}} \\[3pt] \hline
			\endfirsthead
			
			\hline \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Rev.}}	& \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Opis promjene/dodatka}} & \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Autori}} & \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Datum}} \\[3pt] \hline
			\endhead
			
			\hline 
			\endlastfoot
			0.1 & Napisano poglavlje Opis projektnog zadatka. & Bolešić & 16.10.2019. 		\\[3pt] \hline 
			0.2	& Uređeno poglavlje Opis projektnog zadatka. & Marinković & 21.10.2019. 	\\[3pt] \hline
			0.3	& Napisani funkcionalni zahtjevi. & Marinković & 23.10.2019. 	\\[3pt] \hline 
			0.4 & Dodani obrasci upotrebe i \textit{Use Case} dijagrami. & Marinković \newline Podhraški & 28.10.2019. \\[3pt] \hline \hline
			0.5 & Dodani sekvencijski dijagrami i njihov opis. & Marinković \newline Sabljak & 10.11.2019. \\[3pt] \hline \hline
			0.6 & Napisan dio arhitekture vezan za opis i model baze podataka. & Dujmović & 11.11.2019. \\[3pt] \hline
			0.7 & Dodani ostali zatjevi & Bolešić & 13.11.2019. \\[3pt] \hline 
			0.8 & Napisano poglavlje Dijagram razreda & Imbrišak & 14.11.2019. \\[3pt] \hline 
			0.9 & Napisano opis arhitekture & Bolešić & 14.11.2019. \\[3pt] \hline 
			1.0 & Sastavljena prva verzija dokumentacije & Bolešić & 15.11.2019. \\[3pt] \hline 
			1.1 & Napisano poglavlje Dijagram aktivnosti & Imbrišak \newline Podhraški  & 22.12.2019. \\[3pt] \hline
			1.2 & Napisano poglavlje Dijagram stanja & Marinković \newline Sabljak  & 28.12.2019. \\[3pt] \hline
			1.3 & Napisano poglavlje Dijagram komponenti & Bolešić & 28.12.2019. \\[3pt] \hline
			1.4 & Napisano poglavlje Korištene tehnologije i alati  & Dujmović & 3.1.2020. \\[3pt] \hline
			1.5 & Napisano poglavlje Dijagram razmještaja  & Marinković \newline Podhraški & 7.1.2020. \\[3pt] \hline
			1.6 & Napisano poglavlje Upute za puštanje u pogon & Bolešić & 14.1.2020. \\[3pt] \hline
			1.7 & Napisano poglavlje Zaključak i budući rad & Bolešić & 14.1.2020. \\[3pt] \hline
			1.8 & Napisano poglavlje Ispitivanje komponenti & Imbrišak & 16.1.2020. \\[3pt] \hline
			1.9 & Napisano poglavlje Ispitivanje sustava & Dujmović & 16.1.2020. \\[3pt] \hline
			1.10 & Izmijenjeno poglavlje Dijagram razreda & Imbrišak & 16.1.2020. \\[3pt] \hline
			2.0 & Konačna verzija &  & 17.1.2020. \\[3pt] \hline
			
		\end{longtabu}